如果筆直得3000蚊，應該買邊隻耳機好？

利申先，之前用開AirPods啲垃圾，而家棄途知返，希望對對耳好啲。

我相對上雜食小小，聽歌無咩深度，多數聽歐美流行歌，中意聽鼓聲，但有時又會聽下日本女聲。

但有時嫌麻煩會直接係Spotify搵playlist聽。

想問下巴打有無咩野大約$2000-$3000呢個range嘅高CP值耳機推薦？

有爬過文，但都無咩野頭緒，耳機Post Q&A 入面推薦既耳機好多都停晒產，得返Shure SE215之類永續緊。

未用過靚耳機 但又話AirPods垃圾

試過海皇星未 雜食可以試下

好耐之前，仲係高登年代用過有巴打推薦既sony xba系列，

雖然都只係3000$出頭，好似係，但印象中個音質真係好啲，可惜之後爛左，

個排貪方便就轉左se215，之後再轉AirPods

QDC Neptune 海王星 $1680？

係

我而家都留意緊

Sennheiser IE80S
sony n3ap

巴打點睇呢兩隻？

on99
airpods擺明就唔係主打音質，同埋藍牙耳機想有幾好？

即係你買把美工刀返黎然後開唔到榴蓮就話人垃圾

海王/n3ap

我都用左好耐，我無話佢唔好

我只係話佢音質唔好，但我承認好方便，我都仲會拎來傾電話

對海王都有興趣

但香港好似無太多地方賣？

得3,4間有賣

之前買耳機去開金聲，巴打有無推薦既地方？

你有咩要求，無線？

我仲用緊隻 SE535 LTD，唔錯

有線，因為音質會好小小。

我想用有限嘅筆直去追求音質

我相反 用緊3000蚊耳機，想買AirPods

海王真心難聽

AK Michelle Limited
3千有找

屌apple產品，你仆街了

比多幾舊水，inear sd2

鍾意鼓聲嘅話 可以試下RHA T20i
佢用咗雙動圈 啲低音做得唔錯
但係人聲可能會比較遜色

Campfire Audio Orion都可以一試
雖然佢得一個單元 低音部分可能無RHA嗰隻咁好
但係佢 中音同分析力都唔錯
個人認為足以應付一般流行曲

ls200，前排亦軒好似有優惠，你留意下
1700左右

Schmitt s30
利申用緊s20 都正

A7 依家減到2600仲要加多半年保
不過易壞

真係咩 我見隔離耳機Post係咁捧 話係CP值之王

Fxa7?
個價跌得咁恐怖嘅？由4000頭跌到2000尾

um pro 30

可以試下n3ap

Push

有無動鐵用家可以分享下 其實係咪要煲耳機

有個巴打可以收錢幫人整耳機 我自己都買左一對 你可以留意下

ig

我都入咗隻

巴打入左邊隻?

ve6xc 改機內線版

我都係ve5同ve6xc掙扎左一陣 但最後都係揀左ve5

耳聽為實，記得試過啱聽先買

呢兩隻真係好難揀得落手

睇你好唔好彩，有朋友試過一開盒就壞，一年唔洗mmcx收皮

新呢隻campfire可以一試，199美金單鐵有litz線，扺玩到仆街，唔知香港幾時有貨

煲唔煲都係咁
線重要啲

我對fxa2
一收到已經有一邊係鬆...

我ie 80
另再訂條線

total 4000

如果正常使用咁煲唔會好覺，但一聽隻新開未煲就有分別

IE80 手機未必推得起

2年前買入xba a3之後冇再留意耳機
留個名先

sony ex1000

中意聽鼓聲既話，可以試下IE 80

有冇player 介紹下 3k 樓下

都係用ie 80

如果3k樓下，就建議XDP-02U，其他國磚就唔推介
加少少4k樓下既，
AK70mk2分析力唔層次分明，2.5頭推力大，IE80呢種偏難推既耳機都可以有唔錯既聲。
如果ZX300就音樂動態比較好，不過建議用4.4平衡頭，3.5相對既做得比較差